有無大隻靚仔巴打想星期六約小妹行街？

想約巴打(們)星期六8月3，喺大角咀晏架街足球場等，之後一齊去旺角行街食野想去就留個名，到時有份大禮送返比你地！
比埋路線圖你地，唔準用唔識去做藉口啊小妹嬲架！
希望到時見到好多大隻巴約埋班姐妹一齊見你地

想去話聲小妹知

唔好話唔得閒啊小妹靚女唔可以比人放飛機的！

不見不散！

有j絲打

無j架無伏
唔信嘅話到時黎check下

係咪要做齊任務先約到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

拎齊糧食同防具就得
嗰邊多狗同無咩餐廳，我驚整親同肚餓

大角咀都算多野食

想同靚仔巴打互含

唔好走數

實捉到你

（天文撚）召喚一眾laser兵

ok

推

光復香港 時代革命

到時一定有好多大隻粗巴可以慢慢揀
所以一定要岀席！

這些機會不是屬於我

到時又唔開架喇同埋我想食你地親自帶過黎嘅野食多啲

到時大嗌我個名搵我喔

唔準咁講約定你架喇

無人捉到我小妹身手敏捷唔會比狗咬到

我唔大隻

唔緊要會岀席嘅會額外加分

Call埋你班it狗一齊去喇ok？

一定去

絲打信唔信教?
甦靈教會果日會係集會前開祈禱會
之前佢地教會仲俾人玩通宵
未知星期六晚有無
fb搵「甦靈教會」就會見到

嘩玩通宵咁好？搵定下場都好

有 出黎屌死你

絲打+1

留返啲精力打狗啊，嗰邊啲狗勁惡

幫手叫啲大隻巴岀黎

記住拎糧食同防具啊，要喂飽班靚女同好好保護大家！

趁得閒熟讀下地圖先

唔識路可以再問我

同埋嗰日一定好曬，記住記住要。拎。遮

Share比多啲人睇到！

一定出黎

小妹有冇丁

到時要著全黑做記號喔

有丁你係咪就唔岀

嗰度比較少人去過同偏，記住讀熟啲地圖啊

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

想知呢度有幾多有良心又靚仔嘅巴打

絲打都歡迎架

加100分！

岀得去嘅巴絲一定心地好好，樣又靚

好人一生平安！

大隻靚仔絲打得唔得？

得！想見識下

絲打 一齊去旺角買化妝品好無

等緊大家！

旺角A2出口直行最近 建造業既巴打仲可以係沿路安全用品店買定野返工用

好啊有好多野想買，一齊研究下

希望見到你地

Push

推！

一定會

不見不散

一於搞旺個場佢

有獎問答！有冇人答我要拎啲咩去呢？

廢中巴不了

push

ok 一定出

點解唔去！

好人一生平安！推比多啲巴絲知點岀席！

發夢要帶文具？

到時見，黑衫作記認

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

可以 check 9你

唔大隻又唔靚仔

3/8旺角行街其實會唔會行下朗豪坊嗰邊。晏架街好似得五金鋪野行

唔靚仔唔大隻得唔得

前日mtr假傷變真傷
行動好不便

絲打個名

當然要！唔記得帶嘅，嗰邊都仲有好多文具舖，不過就要趁早去喇，怕早收

記得帶麻包袋

但心地極好

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#光復香港 時代革命

到時叫我個名 可相認 著短褲仔好冇？

貼個閪出黎先好話小妹啦
上網咁強調自己係女做乜

途中行過去都唔難唔會偏離路線太多

多謝蜜桃絲提醒

叫緊

how much

最好唔好喇，怕人多推左你落地整損膝頭啊

到時去到大角咀晏架街足球場比你驗
但一定一定要岀席先！

點解唔得

太熱 留成日 通常都著運動短褲

出黎啦 自由閪

巴打小心身子喎，休養下先喇

咁要記得拎保鮮紙喇

推 到時見

肥矮毒宅醜

呢d一定有

大家帶埋親戚朋友岀席！

唔靚仔+好細隻

拎防具、遮、保鮮紙、文具、糧食！

屌！絲打去唔去得先！

咁低估自己，岀席左先喇

巴打絲打都歡迎啊

大家記唔記得點去！

記唔記得要帶咩！

記唔記得五大訴求係咩！

出，搬野預埋我

細個讀隔離
對面有間士多
但近新九龍廣場好多餐廳 都係行2分鐘到
果邊內街多 附近天橋位應該大量狗隻四通八達 又近高速
經富多來去到個大公園,再行去最近商場奧海城 食野
想認識絲,未必去到

望下香港幾靚！要好好保護佢啊知道未！

不反對書好似淨係比麥花臣集會? 定晏架街?

絕對無問題！到時見！

之後大把機會認識
多謝你留下有用資料，比大家認識下大角咀呢個小地區

晏架街only

有無人可以放下有用資料，比大家方便搵食買野同搭車？

單機學生巴

大家唔好忘記班狗點對我地！

我都單機，但去到一定搵到同伴

好想去呀 到時見

旺角真係去親都知咩事...
唔係唔比去行街 但希望大家推行商場！
減低再有手足比人拉同食蛋 同埋罷工前夕我地勇武都要讓返一次和理非 令更多心大心細既同驚既出黎支持
要推左罷工先！！ 令更多人支持先係智取！！
唔想再有手足被捕受傷

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

旺角一定會打，所以邊個都要拎齊裝保護好自己
好難叫到邊一面嘅人讓，各有各做，互相配合

岀

第一次約女仔，有 d 怕羞，點相認？

嘻嘻

黑衣為記

大隻靚絲得唔得

無任歡迎！

五大訴求，缺一不可！

8月5號罷撚曬所有野
星期日見

有鳩小妹
好想一齊行街

星期六

Tg:

各位巴士絲打好，因為＜旺角再遊行＞真係只係由幾位網民發起，希望旺角作為香港一個中心區，可以延續遍地開花。

我地無組織，無大台，所以無論喺人力或資源方面都非常不足。(我地幾個已經連續兩星期每日只瞓得嗰三四個鐘😭)

好抱歉我地因人手不足而喺文宣方面做得唔夠好，如果大家可以幫幫手加入文宣group，用你地嘅方法去幫忙宣傳8.3＜旺角再遊行＞，真係萬分感激! 🙏

8.3＜旺角再遊行＞無組織無大台，係一個屬於每一個香港人嘅遊行。

六日都有，咪撈亂

扮絲打
Anyway到時見

再問一次！
要帶咩？地點喺邊！五大訴求係咩！
唔識答罰你再爬文！

我剩係想推出旺角真係要行商場 唔係叫你唔出
唔好係三罷前做太多負面新聞 會令心大心細既唔想罷
我知係佢地問題 但政治就係要玩門面玩姿態
要令更多人支持 有時要取捨
再講 真係唔想再有人比人拉受傷
我每一次都行前面 再見到有人傷有人比狗扯走我真係就癲
唔係要割 但希望聽君一席話
智取旺角please
唔好諗打狗一日 打個暴政

我著定兩三條底褲係入面先出黎搵小妹你

帶多套衫啊

Pmed

到時見

附近有奧海城同朗豪坊

順便推埋

屌 咪撚膠化成件事

喂呀 大佬你唔好咁變態啦 .jpg

你有冇丁都嚟 不過將軍澳好似重要啲

行商場 唔好再入巷入內街
每一次我地都輸左好多前線 旺角亦太多途人
三罷前失民心 好影響成敗
可以避打盡量避 快閃之後係旺角和理非非派傳單
搏更多飲飲食食既覺醒出黎
今次勇武做後援 幫一幫和理非好冇
要團結先可以贏阿

check到有J嘅話可唔可以幫你含

我都係
綁義士上鐵馬 full gear咁含

用濾罐磨？

我得18歲，出到黎會唔會最細

Same here

呢個時候9成9樓主都係男人
不過我鍾意

到時想喺前線見到你

大屌蘿莉

有閪巴打想join

人呢

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

自貼對波先

阿叔我都忍唔住 好想瘋狂同絲打撚狗

我去

陣間去print

小妹都去喲嘻嘻，諗緊著粉紅定白色底底

除褲check?

pish

8月2去集會
8月5齊罷工

五六日一 一連四日瘋狂約會
諗下都興奮到暈

一定到

我係香港人，我會罷工！

我大嚿唔係大隻

2345排到滿啦

行程豐富！

無圖fact check 唔到+1

tg:

各位巴打絲打好，相信大家都知道警方已反對8.3<旺角再遊行>，僅批准喺晏架街遊樂場舉辦公眾集會。目前我哋正就警方發出嘅反對遊行通知書進行上訴，希望可以取回屬於香港人嘅權利。但如果上訴唔成功，我哋會將原定嘅遊行改為公眾集會。流程大致如下：

集會主題：
「警權過大政治打壓
五大訴求缺一不可」

五大訴求：
(1)追究警隊暴力濫權
(2)撤銷送中條例
(3)釋放被捕義士
(4)收回暴動定性
(5)立即實行雙普選

集會流程：
下午
2:30 晏架街足球場集合
3:00 開始集會
3:00-3:30 重申集會5大訴求及反思近日發生嘅各大事件
3:30- 6:30 集會地點會設立小講台，開放比嘉賓及任何市民上台發表意見
6:30 - 7:00 集會結束

由於幾位admin需要喺兩日內籌備一個公眾集會，希望各位體諒任何不足之處。
萬分感謝🙏

義宿 🛏 [旺角臨時庇護中心]☂️

對象：因爭執無法歸家或因居住地區不安全無法歸家的市民
地點：旺角區教會
熱線：5998 6507

🌂24小時註冊社工接聽電話
🥽由註冊社工於庇護中心輪流當值及支援
👷🏻‍♂純屬義務性質，不須進行任何個案登記
💧提供簡單乾淨地方予有需要人士作臨時住宿

Caption
有見一些市民（包括青少年）因近月的社會事件與家人發生爭執或其居住地區不安全而無法歸家，一眾義務社工聯繫教會提供安全及整潔的臨時住宿地方予有需要人士解決燃眉之急，使其人生安全得到保障及免於金錢的憂慮。任何市民有需要，可致電熱線5998 6507了解詳情，24小時註冊社工接聽。

利申有人之前打過去，指啲職員唔係好答到問題。各位自己衡量去唔去。

五大訴求：
(1)追究警隊暴力濫權
(2)撤銷送中條例
(3)釋放被捕義士
(4)收回暴動定性
(5)立即實行雙普選

熟讀地圖！預先做好資料搜集！

拎定糧食、遮、文具！打完風天氣熱，嗰邊餐廳唔知開唔開！

小妹多數有J 不了

絲打好型 到時見😝✋🏼

好多人仲未知有旺角集會！

8月3！唔可以少人？

下午兩點半！大角咀晏架街足球場！

不見不散！之後去行街shopping！

男人老狗扮女人

就係聽日架喇！但無咩人講嘅？

去到咪知我係咪扮女人